fresh grad 搵唔到自己果行既工

有冇今年fg巴絲已經搵到一份自己果行/適合自己既工？

我自問係一個好性急 好多憂慮既人
做左半個月廢青已經頂唔順要去搵工
宜家啱啱開始做part time
但同我讀果樣係無關係
屋企人叫我搵返我讀果行既工
如果唔係會後悔
但我果行收入低 難搵工 又唔穩定
好擔心搵唔到 亦唔知應唔應該搵果行

求巴絲分享/一齊傾計

你讀邊科丫？

Media
人地眼中既垃圾科

放心啦 無論而家簡做邊行 以後都會後悔

其實我覺得最緊要係你自己想做d咩㗎姐
驚唔知做唔做好嘅，咪試下先咯
啱啱grad咋嘛，大把青春時間去試
試完唔ok先再打算咯
You got nothing to lose

利申：都係fresh grad ，搵緊工

共勉之

依家做咩工都買唔到樓架啦，
何謂係Media, 所以試左先算啦。

利申：一樣係垃圾科grad, 想死

我果陣都係咁 廢左幾個月
好彩果陣個女朋友陪住我捱

利申 同為media 已轉行

Ching轉左邊行？宜家做緊咩工？